Left 4 Dead 終於岀第3集？

岀年6月先岀
睇gameplay 都唔錯，都有啲打擊感
仲有4打4 pvp，中學回憶返黎了

又可以同friend打麻雀

申請玩closed alpha

咁多負皮？
感覺唔夠末日feel
同埋環境太光線，電影感唔夠